今日開始，香港已經正式完整地移交大陸。

改一改議事規則，
以後有咩法都直接通過
先來一個國歌法先，
再一個網絡23條，
網上言論變小組tg討論。
再23條，小組討論變深山討論。
焦土大勝。

睇睇今日股市就知，港人最重視咩。

真係冇心理準備迎接國歌法

cls

十鳩幾年前巳中出左啦而家成個北區都講國語

尋日四點稱帝開始已經係啦

仲早過公佈投票